火車點解慢咁多

地鐵就可以快到分半鐘兩個站 點解你火車即係東鐵可以停個站都停左分幾兩分鐵又要開得慢我屌你咩？咁撚驚唔好揸啦
有時見到話即將到達 屌你即將都可以要等兩三分鐘 揸東鐵班司機係咪閪撚到咁呀

要快就自己渣車仲搭鐵傻閪

飛的囉屌

樓豬幾歲
除左少數鐵路例如輕鐵之外都係電腦操作
司機頂多負責開門關門
定係你係假膠

其實火車真係好遠程

因為火車行要嗌埋嗚嗚

係小明跑得快姐